高官和親中人士的示範

高官和親中人士的示範
（自由撰稿人 伊智美）

大灣區適合港青創業置業嗎？看看那些鼓勵港青去大灣區發展的政府官員或親中愛國人士所作所為便有答案。

古語有云：「己所不欲，勿施於人。」若那些勸告香港青年去大灣區發展的人士真心覺得那麼好，第一件事何解他們或其子女孫兒不率先做個榜樣，去大灣區發展呢？更可笑的是，這批人當中，不少自己及家人均擁有外國護照，還是身體最誠實。而對內地而言，既然大灣區那麽好，為何不叫各省城的傑青一起去大灣區發展，惟獨「益」港青？你懂的！

所謂大灣區，根本是一個局，一個殖民香港換血的局，政府現任或過氣高官一方面鼓勵港青去大灣區發展，另一方面則用不同途徑大量輸入內地人，有單程證、IANG（非本地畢業生留港/回港就業安排）、優才等各式移民計劃還不夠，
再要弄一個新鮮的IT人才輸入計劃，加上近日教育局疑似想滅絕粵語的小動作，同場加映特首連自己母語是甚麼也支吾以對的好戲，就知老共殖民計劃已經在實行中。這不難在現代史中看到，共產黨對西藏、新疆亦以類似的手法進行殖民，泛民及港豬們應多讀這些歷史，歷史正在重複中。

最後，個人絕對支持在大灣區「打造」一個「香港城」，不過不是給港青享福用，而是讓150個單程證人士在那個天堂般的大灣區定居團聚，亦可以把粉嶺高球場遷往大灣區，球場面積還可以增加，讓權貴們享受大灣區的偉大。

至於港青嘛，「天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚」，年輕人實在不適合在那麼舒適美好的地方生活，會被寵壞的，還是留在港受苦好一點，這樣他日始成大器。

伊智美
自由撰稿人